長輩圖真係好撚有用...今朝係咁發出去, 有深藍親戚話"唔怪得啦,咁背後插阿爺一刀"

其他既都突然收曬聲

一定好壯觀

真係POST左成朝

笑撚到仆街
老婆WHATSPP我話原來佢地真蠢唔係盲

食住個勢話唔好俾林鄭借機搞亂香港, 分裂社會同市民
林鄭搞個人主義要落地獄之類

AS清

真係蠢 唔係扮嫁喎

今日聽幾個裝修佬講 微信群組係咁轉發林鄭d圖

咩長輩圖

d廢老真係蠢嫁喎唔係扮嫁喎

呢招work

長輩圖真心work咖！

記住一定要send係建制or蘋果FB啲page底下！

佢哋好鐘意睇comments！

文宣戰開打！

要持之而行 唔好一次過比太多
分開出先夠洗腦

我宣佈《保民生 反修例 大聯盟》正式成立

#2630 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

大家努力

答緊地鐵 有人airdrop send過黎
笑到仆街 大家ho ball!!!

係...
所以玩左成朝

係連登搜尋就有

好波

真係唔駛同佢地嘈

SEND圖比佢地收口就足夠

上街學生=愛國愛港份子

Send埋兩隻外籍警犬比佢地睇，勾結外國勢力搞亂香港

點解你地可以頂得順，我笑到收唔到聲
明明柒到不堪入目
我真係唔明點解班廢老又會認真咁睇

笑到好撚辛苦

唔係點叫廢老

所以話做乜都係靠公關
成撚日屌D廢老對件事無幫助
大家諗多D計改變佢地
多個朋友好過做敵人啊

係巴士站SEND不過得1-2個人收

文宣組好波，仲要有人整埋網站出黎

個簽名人數快撚到

班廢老真係蠢唔係扮嫁喎

100個人講大話就會變左真話

其實都係用返佢地思路打入去...

你講道理講良心佢地唔信

一定要講錢同外國勢力
再加句我愛祖國

講事實啫

大家sd還sd唔好on99用wechat發
一陣真係過關被消失

笑到仆街

Android有無方法

繼續先

真部係真話 邊有大話話

以後識做了 廢老變助力不是夢

呢個一定要做下文章

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

記得share 埋速龍阿頭係鬼佬段新聞，洋鬼子控制警隊打香港人，想搞亂香港

正啊

推爆佢

好羞恥
仲猶豫緊 準備send去家族群組

咩呀 d圖講嘅都係事實
林鄭港英餘孽
玩殘香港
分裂中國
請廣傳！！！！！

瘋狂sd畀廢老雙親 逼佢哋睇 佢哋懶淨係睇CCTVB唔緊要
我search埋畀佢

上呀

笑到仆街
撐修例大聯盟有80萬聯署?
保民生 反修例 大聯盟有93萬啦

見到大家開心
又玩弄廢老
我都會心一笑

今次咁做，係就係做低777
但會幫支那洗白
會唔會太大代價

send爆佢

笑死我

所以話
唔識分辨真係好On 9

雖然某程度上佢地唔係真心反修例
不過至少有多啲noise增加政府壓力同國際再關注係好事

希望616 佢地都會出黎

同班廢佬沒得傾

繼續廣傳

有無人搵返個 curve 分析圖

唔會 佢地班廢老點樣都好都係會撐支那

成件事好撚悲哀，愚民政策極度有效，但亦係一面兩刃刀，識得用其實好好用

「早安你好」呢句已經笑到仆街

張圖真係好柒

有 買部iphone

班人真係冇腦冇靈魂

其實都唔係刻意愚民
諗深一層
其實佢地好多時都係冇讀過書
就算有讀過都只係小學畢業
根本未學到足夠的思考能力就要出黎做野

最有效嘅係 其實啲長輩圖大部分都係基於事實
只要投其所好就得

我都work只要你話你為國家為香港就咩都有得傾
仲有佢地係真蠢唔係扮

香港其實好多人民智未開 由其是基層市民同老一輩

多謝整圖嘅巴絲打

Send埋呢啲啦

【長輩圖】有個方法令你屋企人想政治冷感都唔得

send 左去屋企人wtsapp group，有個藍絲親戚信左

想問airdrop send野出去會唔會show我itunes名？想幫手send

共勉之

同長輩/中立怪講嘢，有禮貌啲，例如：

示威者記者好慘🥺
林鄭唔聽意見🙈
太倉促修例！🙁

認同請分享

呢個題材幾好 可以打得入一d 又廢唔晒，有少少良知同時又極愛國既廢中廢老

我比十個叻

係

咪鬼太熱心

唔洗係咁chur佢哋

Sd咗圖，whatsapp會幫佢哋自己save晒喺photos，咁佢哋影影吓相又見到，久而久之就會入咗腦

愛中國，反送中

完全估唔到成效咁高

真心有用, 找人整多幾張

D廢老淨係識睇表面既野，同他地講錢係最實際

[size=10]師夷之長技以制夷[/size=10]

pish

印埋出黎

唔好係度話人蠢
只係俾咗另一個切入點出嚟

不太環保
給我再來十張

改圖位巴打 辛苦曬

戰術小組好波

我itune 名係撐中國，反送中

反正佢地信支那信到十足十
洗定唔洗都係咁

倒不如利用佢地呢點達成短期目標

點解咁快有93萬

林鄭係英國派黎想撕裂我地香港

啲數都係作？

加番林鄭拒同王志民握手

想問係咪假㗎個網？試吓簽，但簽唔到，我係咪真心咗

仲有！

大家要記住溫水煮蛙呢四個字

我老母睇完長輩圖鬧到班支持警犬既同學仆街真係有用 大家努力sd

唔識整長輩圖，有冇巴打可以幫手

我同屋企長輩講
一切真相大白啦
新聞話係林鄭獻計比中國
原來係佢自編自導自演
分化香港同中國
香港同中國係一體架
呢個女人真係惡毒

長輩：嘩！原來一切係林鄭係背後搞屎棍 抹黑啊爺

我：係啊 ！佢竟然咁樣砌啊爺生豬肉！

之後佢地都紛紛些牙長輩圖同打電話比佢地d朋友講呢件事

推

幾時整埋YouTube 啲打飛機片

‘’震驚！中央從未指使香港修例！
林鄭笑了！
推送中使中國貿易戰失利！‘’

係咪呢啲？

反正我send 了， work喎，，叫我賣港紙。

send去d多藍絲/廢老group等佢地散出去就ok

搵到個pattern以後都要咁做。

屌真係一路睇一路笑
work呀

呢個格式，我諗就算係泰文佢哋都照簽

push

有無人整埋表揚警察D 相 Airdrop 埋出去

利申：撐警，愛中國

用住先

改名，我個名改左做愛國愛港

我地唔會作 自動更新的

仲有呢張
打唔認老果d

send咗
靜曬

認真咩，九十幾萬

林鄭餘黨！我立即屌你老母！

用巴打share 出黎果d, 有fact check, 全部都係講事實

我都係

整得太靚

discuss 果班廢老豬隊友到，幫手曲線宣傳班警察相係咁話做得好

連登仔整d 警察高清大頭相，下面寫撐警，一樣有好效果

利申：撐警+愛國

天才!

笑撚死

咩講大話
人地真係成家英國藉架

笑左，堅有效。起碼以後佢地會用一用腦

整唔整埋片

我讚成長期做
要建制仆直

香港01

個底數900000？
我剛簽了

將來要整多好多個!!!
訊息戰嚟!!!

阿 sir 係鬼佬，教D差佬點對付香港人都係事實

有聲個腦

屌 連登仔真係好團結 行動力好高

深藍可能冇乜用，但對淺藍應該好有用

咪傻啦
真係有咁多人架

下一波主角可以係，各大尊貴嘅建制議員，問責局長。。。
個個都將屋企人送外國咁開心？你班hihi嘅末日到嘞

safeguardhongkongchina

其實大家都係等緊情況，一直相信既野其實係假
當人數到某個點，身邊呀叔呀嬸都收到既時候
佢地就會放棄事實真假

正一豬隊友

整支中國國旗入去仲多人簽呀

根本班老野 人講麥佢信到十足

完全冇自己思考過

冇讀過書既後果 唔怪得佢地

有無人send 去港人講地個page
最多畜牲

暫時你地覺得邊張效果最好？想開工了

「高級黑」都會奶嘢？

師夷長技以制夷

搵人整多幾個site 啦!!!
overload 佢!!!

唔好鬆懈，唔好自滿，繼續積極行動

會架

接受方式唔同 佢地為阿爺姐 唔係為林鄭 雖然分別唔大 但始終都係有分別

Fb 個page最好真實少少
有人一唱一和，搵人扮下反派

大家一齊玩airdrop

家中廢老即時相信

Agree

咁都諗到用長輩圖，好勁邊位巴絲諗出嚟

原來蠢到咁，大家知點做啦

仆街 係微信sd咗

將反間計用得淋離盡致

長輩圖救港

今晚去廢老公園airdrop

華為機點搞？

一send完即睇
睇到好入神

不過好多廢老都用samsung

諗到呢招個位巴打好勁！

紅底01從來唔係隊友囉

以牙還話，是但一個地方圍埋一齊，中間搵一個負責扮派錢。大家手持撐修例、愛國愛港等標語、磚頭、木棍等任何武器。

之後影相。相片加字廣傳。完。

唔似隔離網呃人！
等我share出去先

文宣組Channel group：

收到圖既大家可以大肆宣傳/forward

印刷組：

可幫手派單張同印刷人任

印刷品合集：

任拎唔嬲，自己印自己派

有正面回饋了!!
親戚話約去遊行!!

家族零藍屍 想玩都冇得玩

全民Airdrop!!
傳出去！

笑死

第一段D字少左

其實有冇諗過長輩圖係好撚有用呀
但係另一方面將只係所有嘢推晒落林鄭度
明明中共先至係元兇 成個條例都係佢哋嘅意思
傳太多呢啲圖同幫中共搵下台階有乜分別

有啲思想就係咁簡單，睇野好表面

[612經驗] 其實呢幾日有咩注意

sorry阻阻你,個po係大家需要知

仲要個個都金毛MK，要加撐林鄭，話林鄭自己出錢請打手

成件事真係好好笑

去留言打曲線戰啦屌紅底01食屎

遲下加埋堆保皇狗議員入去啦，成堆d資產喺晒老美，做間諜收美國佬錢搞亂香港，下屆一票不投

廢老剩係講錢

班人咁無腦，日後你想點洗都得啦

等陣搭車周圍airdrop比人先

支持~!

好勁
我自己一個望住你段野試講
講到一半都忍唔住講唔到落去
覺得自己個樣好尷尬

笑到仆街。呢個真係高手

以下餐廳/店舖係曾經係6.12事情期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823
enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

補充表格

好正

畀link 連登仔入去檢舉

快啲出多幾個!!!
要夠多overload 佢地!!!

遲d扣生果金
推高到72歲先有得攞
發夢見到

果然同bb係要講返bb話先有用，你同佢講大人話佢都唔知你up乜柒

難得今次普遍市民都開始醒覺
只係覺得為咗一時嘅勝利...失去咗更長遠嘅嘢有啲可惜者
依家呢啲圖大量流出 建制派一定食住個勢話其實佢哋都唔支持

拎都拎幫黨出聲啦！

笑到我痴線 容乜易80億人聯署

係邊到改？

搞左條例先 班廢老遲早死嫁啦 理撚得佢

原來唔係得我一個玩airdrop!!!!
識玩真係好好用!!!
麻煩大家喺搭車嘅時候多d用佢宣傳下啦

仆街啦 用左私發幾十個人

好似以前讀世史打仗時期個D漫畫咁 真係好work

加油呀巴打 絲打們

無諗過呢招 洗返啲廢老腦

其實唔緊要
佢地知有真有假仲好
等佢地收左野要諗下先至信
如果佢地有腦既話

長輩圖

係藝術小組！

岩岩sd左張俾老母
好期待佢係咩反應

成日話我地俾人利用，
根本佢地最撚容易俾人利用

有個模仿既網站出聲明騎劫

今天上午，「保公義、撐修例」大聯盟留意到網上出現了模仿網站，模仿我哋網頁架構，抄襲我哋網頁部分源代碼。大聯盟相信，該模仿網站會誤導公眾，提醒我哋支持者提高警惕。

大聯盟還注意到，該模仿網站的標識抄襲了2014年成立的「保和平、保普選」大聯盟的標識，篡改有關中文名，但沒有修改英文名。這一行為，連同抄襲我哋網頁部分源代碼，都是盜竊。對此，我哋表示表示譴責。

大聯盟呼籲，參加網上聯署，注意識別真假。我哋網址係

佢唔出聲冇人話佢啞......

要分幾日出

借嚟一用

好事黎

[反送中] 《撐港共商戶及老闆》舉報中心

假乜 唔識睇字？

今鋪連登仔真心勁到痴撚線 😂😂😂
各部門都好勁

星期日個遊行應該叫做 "救國救港大遊行"

聲討林鄭勾結外國陷害習大大 徹回膽大包天方案

首頁 聯盟動態 正文
大聯盟譴責仿冒網站

今天上午，「保公義、撐修例」大聯盟留意到網上出現了模仿網站，模仿我哋網頁架構，抄襲我哋網頁部分源代碼。大聯盟相信，該模仿網站會誤導公眾，提醒我哋支持者提高警惕。

大聯盟還注意到，該模仿網站的標識抄襲了2014年成立的「保和平、保普選」大聯盟的標識，篡改有關中文名，但沒有修改英文名。這一行為，連同抄襲我哋網頁部分源代碼，都是盜竊。對此，我哋表示表示譴責。

大聯盟呼籲，參加網上聯署，注意識別真假。我哋網址係

反送中大聯盟係咪都要出返個譴責聲明

係唔係應該整埋youtube個d 字幕片 加幾張相 加d字 再沖rate

已send
you are not alone
要打贏就要學共產黨一樣放低面皮

借嚟用what'sapp 宣傳一下

真蠢非五毛

大佬 好過佢哋睇都唔睇

一般>關於本機>名稱

保民生反修例聯盟邊有話佔中，宜家係話境外勢力干擾
任何支持林鄭修例都係受境外勢力支持
支持保留追究權利

做乜咁on9quote佢？係都好似我咁整死條link先

嘩今次真係癡撚線
以彼之道還施彼身
想問下係邊位巴打諗出嚟
容我叫你一聲姑蘇慕容

d字可以大隻d 廢老老花睇唔清 我阿媽最怕一大段字又細細粒咁

［幫推］天琦三年前講嘅嘢 真係走得好前
其實fake news, 輿論係最恐怖 希望大家可以睇下依條片令思路清晰

正啊，長輩圖使港人上下一心，政治正確

仆街啦，星期日港島遊行會唔會搞到陸沉架

咁搞法應該連犬都撚埋
派正經文宣會被佢查
派呢啲蓮花 應該費鳩事理你

長輩圖革命

今朝真係有個auntie forward呢條link出嚟俾我

今朝返公司
全部人都屌政府
但係琴日瘋狂屌香港人

搭地鐵都收到air drop 長輩圖

唔好狂send，一傳十自然十傳百
做得太明顯班老嘅會識穿

人地咁後生, 話唔定係連登女睇黎笑下姐

我地幾時又出番個嚴正聲明

佢地係唔係都支持支那同錢
只要spin到話佢地會冇啖好食，佢地層樓會唔值錢
佢地就會信

快出

裝修佬groups
入面勁多勁共大陸喱

幫港之聲乃林鄭喉舌

企圖分化出賣黨
孤立習近平

人人得而誅之

經驗之談 可以加入「身邊朋友損失慘重」之類說話

9up議政勁到癡線

用we7 share 畀附近的人
一路係茶記食野一路睇笑撚到仆街

經紀告訴我做銀行的孫子 業主求打個和都唔得

遲啲要去蝗蟲村 於周圍行去air drop

可能係絲打人地都笑緊

轉發出去

我覺得啲字唔可以全部殘體
一啲殘體一啲繁體會真啲

放心,佢地d page無咩like 都唔方多人睇

咁快90幾萬簽左名？ 爆左100萬點簽呀

會show電話名，建議轉做阿強阿健阿輝呢啲common到不得了嘅名先

好多人簽左啦

多過對面就得

班廢老真係無獨立思想

生存咗咁多年都係白活

Send 果陣 比埋呢張圖，有證有據，如果個廢老forward出去比人小果時都有野可以反駁

亲 糟了怎么办

老豆老母睇左啲長輩圖 同我講 "都話國家唔係咁衰架啦 原來係個死人林鄭自把自為搞到咁大鑊"

我同佢地講 "係呀 如果條例過左 啲外資 甚至喺香港啲貪官黑錢都會走 你啲股票實跌到爬街"

佢地好似恍然大悟咁 我叫左佢地星期日一齊上街 佢地話 "好！一齊去！"

屎忽痕多張

去搵大聯盟認證

冇事既

班廢老係真蠢， 唔係扮出嚟㗎喎

笑得好辛苦

不如直接推到佢過700萬人算

愛國愛港反修例撐經濟大遊行

鍾國強
鍾國勁

被消失完咪會反共囉，姐係多個朋友

應該整街招 周圍貼

順便叫埋佢地6/16出街呀

咁溫柔既抗爭，效果竟然都咁大
諗出來果班巴打真係鬼材

支那d微咩撚野信會唔會ban?

PUSH!

廣傳

Push

agger

（請廣傳！）

毋忘先烈，誓撤惡法！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）

推.
笑死我

Air drop
求得一個得一個
不過有無好心人係上面啲長輩圖加二隻字叫人星期日游行？

紅底係咁

認清目標，撤修例！
槍口對外，兄弟爬山，各自努力
不分化，不篤灰，不割蓆
拒絕假消息，封鎖假輿論
自己香港自己救

一早應該咁做

朋友传来，爱港爱国人士请看🙏🏻

㊙㊙㊙转发给十名挚爱亲友💝一起守护香港💪🏻💪🏻💪🏻
英贼林郑乱港阴谋，企图搞死香港经济，首富李嘉诚已走佬‼️

国家主席🇨🇳习近平亲信：“党并没有指示香港要有逃犯条例！”😱😱林郑不听中央指示，主导强行通过逃犯条例，一旦通过，香港经济将严重受损。😱😱

商人们早已洞悉先机，香港首富李嘉诚已出售中港资产规模近2,000亿元，香港及外国企业将会大规模撤走，失业率势必大升。🏃🏻‍♂🏃🏻‍♂😭😭

💸💸💸自宣布逃犯条例修订以来，恒指已由最高三万点大跌至二万六千点📉📉，人心惶惶，而楼价极有可能于短期内暴泻，市民随时变成负资产！💸💸💸

外资：撤！😨
股市：跌！😭
楼市：跌！😱

林郑被外国势力所控，一家均有英国国借，港英余孽企图反中祸港，令美国于贸易战打倒中国！手持英国国籍🇬🇧🇬🇧🇬🇧的林郑月娥并没有理会中央反对、一意孤行，因为财富都在海外，丈夫及儿子一直身处英国，不会关心条例成立之后，为香港带来楼价下跌🏚🏚，国际地位下降，港元眨值等巨大灾难，就只为自己想“立功”回到英国一家团聚👨‍👩‍👦‍👦。可惜国家并不支持🙅🏻‍♂！

🙏🏻🙏🏻保民生 抗修例 稳经济 你我有责
保卫香港行动，就由今日开始！🙏🏻🙏🏻

殘體注意

震惊！请广传！
帮港之声乃林郑喉舌！
收取报酬丑化救港有心人士！
企图分化！
出卖国家出卖党！
孤立习近平！

人人得而诛之！

係
好認同！

諸葛亮
竟然諗到利用廢老既網絡
咁D圖咪會係支那瘋傳

如果好似"澳門賭場上線啦"咁整係片頭，有冇可能會更多人睇到

笑撚死 班死廢老

紅底係咁
明推暗賣

唔會 廢老不嬲都係愛中國 你唔會令到佢地反共

痴撚線 身份證同電話
啲廢老係咪真係弱智

真係冇腦嫁

呢條LINK要傳出去

《香港01》的報導和該公司老闆的背景，令外界存在習近平派系在香港的疑團。老闆于品海指「只可以鬧梁振英，不可鬧習近平」，原因是他在開會時發現，員工對前行政長官梁振英大多負評；而于品海舉出習近平自2012年上任中共總書記後推行反貪腐、建保障房、戶口改革、二胎政策等行為，因此他認為習總書記是值得讚賞的。

近年多家媒體發現，于品海的集團發展與中國太子黨的中資集團關係密切。程翔的文章提及于品海旗下的報章，與其他的親中共中央、解放軍背景的媒體和港區全國人大人士如：范徐麗泰，批評香港中聯辦和梁振英使港獨冒起的言論，是將習近平與統治問題分清關系。另有國外中文媒體報導，前中共中央外宣辦主任、現任新華社長蔡名照與于品海淵源較深，是其後台支撐；中共中央總書記習近平在中共中央統戰工作會議發表講話時表示，要鞏固發展「最廣泛的統一戰線」，其中包括「新媒體中的代表性人士」。

叫暫時收左班友把口
終有一日都要清算呢個問題

笑到我gap gap聲

有無林鄭暗撐台獨，令蔡英文成功逆轉勝，時間剛剛好。蔡英文更開腔多謝特區政府，令台灣民眾認清一個兩制真相。

你打好段文，post去打聯盟，有心人會幫你整圖

個QR CODE真心正😂

可唔可以整埋呢d youtube片大大隻蓮花係後面，再大大隻字慢慢升上來果d垃圾片，好多廢老見得圖唔會睇，有片先睇

❗️❗️❗️请注意❗️❗️❗️
美国已宣佈，恶法一旦通过，美国将取消香港关系法，港元脱勾，楼市危在旦夕，不能被林郑利用，不能被打跨，一定要停止恶法🚫🚫
🙏🙏请轉发给你身边的好友，不要再意气用事，大局为重！！

最後整youtube 啲死人content farm 片 好撚7多廢老中睇

有無人可以整埋防暴/速龍果兩位外籍指揮官係勾結外國勢力鐵證

集中火力搞左條例先，中共係佢地心目中根深蒂固，你講乜都唔會改變到佢地睇法住，日後再慢慢搞

無錯
開系到錢班廢老真係會同你死過
有親戚原本有間祖屋，但因為無正式去整房產證結果比地方官員沒收只賠幾千蚊
即刻反共（原本好愛國)

其實有無可能昆鳩佢哋先係少數？

例如話
全香港七百人，四百萬人嗰日要返工
另一百萬人返咗大陸
一百萬人係外國人
淨返嗰啲去咗遊行
等佢覺得自己先係少數，然後返問返佢係咪收咗錢

啲數字實唔啱，但佢會去政府官網查咩？

反正無腦嘅人中意做羊

啲圖笑死

想問有冇方法spread到去老人家
因為唔係個個用電話

其實我地又唔怕同佢打信息戰, 一來對家講既野其實好無內容, 下下打祖國牌, 但我地打經濟牌實際切身好多. 同埋鬥技術鬥人海鬥創意, 我地有機會嬴.

呢啲真係暗黑兵法

所以我地更加要打經濟牌,

再整多張長輩圖

係話 民建聯 竟然有份做幫兇
同淋病一齊反中央

要專登整一張真係好惡頂

廢老媽媽係wechat group send左呢張

Good Idea, 解決777先.

一定要借依個機會造低埋 民賤聯

民賤聯一驚就會縮， 唔夠票就連二讀都唔會做

幾時都話垃圾老中坑弱智俾完正苦撚又俾幾幅圖仔撚狗咁撚

食鹽多過你食米食屎就有你班打靶賤種份

png清d

真係好似佢地d口吻，笑撚到我噴水

.推

有冇巴絲可以整埋youtube content farm?

屌你 個數字抄code
自己加嘅計數機咋
冇紀錄過人資料

香港加油

你留心D睇 入面全部都係真話
差左係點講出黎姐

應該叫 爱国爱港 會多啲廢老accept

我喺另一個 post 都有講，唔好吹太大，最好入面有啲 facts 係大文公星島 TVB 都出過，咁啲人就會信。

係 其實有得傾都梗係想正常溝通啦
就係無先要用長輩圖依D鳩野

哩條咁既唔秋得，立法會班民賤聯都開始縮，係得番佢同果個垃圾黃國健係到死撐

我覺得呢種係社會現象，正反兩邊都總有呢類人
只不過廢青平均智商高過廢老好多

睇到係公司笑左出聲
手快快dislike左 like番你3000次

❗️❗️❗️ 假愛國, 真台獨份子 ❗️❗️❗️
林鄭堅持指示特區警察於12日打响第一炮
成功令蔡英文在13日民進黨總統候選人黨內初選逆轉勝
時間顯得剛剛好
事後蔡英文更公開多謝特區政府, 多謝林鄭

林鄭處心積慮破壞一眾台胞對一國兩制的信心
令台灣回歸祖國之路越行越遠, 行為極之可恥
堅決撕破林鄭愛國假面具 !
強烈要求林鄭下台 !

-------------------

無錯 但長老既基本立場就係支持中共
所以對我地黎講 重點係佢地「支持中共但反林鄭」定「支持中共又支持林鄭」 落唔落台階係其次

(其實依幾年我個人覺得社會活動有D過激，其中一個地方就係根本無比人下台階，咁樣其實令對象好難回應你)

快宣傳給我們敬愛的長輩

Cls

笑L到我pk
慶幸自己家中兩個長輩唔係親中
全家都反送中
大家繼續加油！

估唔到咁易就收服到, 佢哋真係弱智架

棵蓮花真係聖物黎

揾人整建制派子女留學passport list
建制派收美國黑金做野
若條例通過,樓價將大跌五成
林鄭為做國家副主席
你個仔女即將失業
林鄭大話連篇(4000蚊走數)
建制林鄭通過cut生果金

大家停一停

林鄭下唔下台唔係重點

係民建聯、民建聯、民建聯

重奪議會；光復立法會

台灣人因為佢驚咗一國兩制，轉哂投民進黨，會唔會都係某位母親同美國嘅陰謀

痴撚線

唔好話讀得書少既老人家比人呃
連我讀過下書而家先發現原來一切都係林鄭呢個漢奸搞出黎
太可惡了

原來只要將真相轉做長輩圖format就搞掂

分享(最底) - - - > 傳送

多啲人download 先有用 幫手分享

逃犯條例衰嘢嚟㗎，華為太子女就係因為呢條條例被引渡咗去美國
有無人整圖？

逃犯條例加害中國人可恥

學返共匪搞分化

報警有咩用..網上面d資料全部都係真實
依家似都唔比呀?

其實都幾慘
佢地已經唔會思考

不過以為可以用呢招反洗腦

可惜我唔識極藍長輩，否則有排笑

Upload 到

選民投票個陣都要用番黎招

同廢老講錢最實際

放過班廢老啦

hi

不過廢老長輩圖呢個戰場好有用
出完嚟嘅年輕人
返到屋企唔洗面對另一個戰場
話唔定仲會支持
絕對係精神 心靈安慰

以後多d以柔制剛
呢個戰場打得靚 大家加油繼續

正一傻西瓜
用左佢地用開既招數
一下就見效

諗下一直以黎左邊 政治宣傳手段幾撚矛

笑到放左個屁

咁就要落力啲唔好俾佢過到 如果唔係......

你講埋啲暴徒，救助，呢啲唔係深藍人會用開既字眼，佢地會識穿

屌，代入佢哋諗嘢好辛苦
驚太入戲返唔到轉頭，但每次諗到新idea就忍唔住笑

回: 如果李嘉誠係一個討厭政治既人，佢會有今天的成就嗎？

呢個世界正在被西方勢力全盤控制，連香港特首都係英國間諜，匿去邊都避唔到。

呢個時候仲浪費警力，真係多謝佢

「林鄭勾結外國 搞亂香港
條例港人一過出國都難」

咪話左唔好

本人係廢青唔比呀
全港廢佬奶哂啦咁

大家airdrop 前改左個iphone 名先唔好浪費電力

剛剛9發左好多人收

好正
急不及待想玩玩

笑死 岩先搭地鐵見至少兩個廢老係到睇緊蓮花果張圖 仲係到討論緊 果然治廢老要用長輩圖

高官們唔係想搞死香港，點解會送哂仔女出去讀書，今日唔同你個女講政治，你個女讀書幾叻都要幫呢班人挽鞋

唯唯先係最前線

我終於明文革點解會咁成功

嘩屌，真係駁唔到

LM

特首拎左外國護照準備徹離, 你不怕嗎?

文革餘孽果然冇良心

拿 圖係客觀陳述事實,係平時我地冷清高唔了解老年人的需要 五顏六色 大大隻字先睇到

send 長輩圖之餘, 幫手like 下個官方page啦

講學生的水和食物咪得

唔好高估佢地，要淺白啲佢地先明

好亂呀媽

仲可以欣賞下連登仔既留言

呢d豬唔使覆佢啦
有機會感化到幾個已經成功左

多謝免費宣傳都黎唔切啦

賣港01

去佢下面留言貼d長輩圖

負錯評，繼續期待各路高手

但我真係過唔到自己個關
好似鞏固緊地班廢老思維咁款

罪大惡極

冇講大話 只係換個方式表達
同一件事用唔同語氣講已經爭好遠
"陪酒小姐堅持日頭返學"
"學生妹夜晚走去做雞"
2句說話講緊同一件事 但聽落已經好唔同
重點係用返廢老最信任嘅渠道同方式去講返件事
因為用年輕人方式佢哋一定唔肯聽

講左咁耐一幅cap圖都冇，係咪真係有廢老信架屌

三人成虎

忍唔住笑左出黎

用返呢招反擊

竟然咁有用

最緊要唔好俾D太真既真相佢地睇
個D咩扑爆頭呀 佢地先入為主當暴徒 就唔好再講
最緊要數鳩林鄭就岩嫁啦

小心俾人舉報

加埋親中愛野建制自由黨黨員發起全港業主反收例!

我都send左比親中老母
佢話：嘩 ！我一早都覺佢奸奸地，原來真係奸，有咩理由咁岩！
我都唔知開心好定唔開心好，自己老母咁撚蠢

愈睇愈好笑

唔...
如果話佢喺功利嘅香港社會依然擁有單純嘅赤子之心
正面啲咁諗你會唔會開心返啲

唔撚係啊。。。原來真係咁蠢

會，但都係好撚蠢。我如果唔係比佢拉低基因可能係資優生

你搞錯左?

Airdrop係咁俾人declined改咩名啲人先肯收

用返同一招連登仔出手幾下就搞掂 亦證明建制/親中班友幾廢

[返送中] 放工時間了, 懇請大家千祈唔好用Air Drop四圍傳長輩圖

未有咩？想整

廢老用an機多
send去啲長老家族group啦

幫x出聲宣傳隊

睇黎佢地係以background 分真偽嫁喎

低智能

唔好用第三張，個張直接出左人律師名，有新版del左個段走。

陰謀論開 用返佢地個套語言就信

我老母好鐘意去警會參加party，去跳舞飲酒食飯，所以佢今次知道林鄭利用佢最心愛既警察開始有D嬲

都唔知好嬲定好笑

個bot係咪應該較慢少少，過兩日個數太誇會無人信

唔緊要, 廢老智商無咁勁, 求其已經OK 㗎la

屌每秒跳緊咁

如果有人ddos到佢 9999萬就正

林鄭再三推遲會議, 建制派慘變人質
堅決撕破林鄭愛國假面具, 誓保建制派開會權利 !

如果試咗好多次都唔得 試下加幾張J圖

利申 朋友試咗成功

Eric 唔收

痴撚線，連廢老都歸邊
香港大團結

親中愛國的建制派自由黨黨員發起全港業主反送中大聯盟!

自由黨立法會議員田北辰: 台灣總統蔡英文女士已表態不會要求移殺人犯陳同佳, 港府已無任何修例逼切性!

都冇人收*

親中愛國的建制派自由黨黨員發起全港業主反送中大聯盟!

自由黨立法會議員田北辰: 台灣總統蔡英文女士已表態不會要求移交殺人犯陳同佳, 港府已無任何修例逼切性!

屌你原來是你send比我

同袁世凱當年鎖住議會大門，迫議員通過帝制一樣

屌番佢做假啦！！圍佢

發夢有人喺街瘋狂airdrop 俾朋友

佢地點都支持中國政府架啦有咩所謂

幫手推同share，等大家做好心理準備

615行動代號：秘書處尚未宣布取消會議

我阿媽係教書
但係佢支持修例
完了

岩先係太子mtr收到有人air drop呢d比我 我又回返另一張比佢

唔好怪父母，佢地生活大部分都係做家務買餸
咁多年黎生活圈子係咁，見識係得咁多。

呢班廢老真係早死早著，
同一件事對阿爺不利就變錯，
俾共狗趕落嚟仲走去奶共。

Work!

Ching sick ball

文宣打經濟牌

講到口水都乾埋都搞唔掂，fw幾張圖就信到十足。

咁都冇計
長輩圖的本質就係煽動冇思想的人企喺自己嗰邊
你老母係都要有思想地做一個仆街都冇辦法
最緊要認識自己想說服的對象先
如果你想說服你老母
我相信搵d法律學者講點解修例有問題的新聞比佢睇 應該會有用

人體實驗成功

諗到依招個位巴打好醒

真係咁能蠢 😱

握

屌你老母 笑撚到仆街 我開始諗 禮拜日唔會擺街站個個保民生聯盟係咪你地黎

已經證明到係有用，佢地好肯睇呢類圖

會唔會拍埋啲YouTube 片
就咁搵siri 讀出黎

6月12嗰日出完去返到嚟屋企
兩老喺度睇新聞
係咁屌出去遊示威嗰啲人
老豆就話啱㗎啦咁樣對佢哋，打多幾下打死嗰啲搞事嘅人就最好
老母就話成班學生唔知頭唔知路，冇思想就咁畀人煽動出去遊行，畀人打都係抵死自己攞嚟
聽完真係好心痛
有同佢哋講過修例有咩問題， 兩個嘅答法最主要都係圍繞住有中國驚咩
到底共產黨畀咗啲乜嘢藥佢哋食

除咗老豆老母
阿公阿婆都係親共嗰啲
阿公阿婆好錫我
我真係唔想同佢哋嗌交

唔好氣餒！
聽講原來iPhone 改個殘體名之後send airdrop嘅成功率會高咗例如「香港需要你🥰💕 请转发给你挚爱的亲友 ☺️」

你改左?
岩岩係巴士再搵多6個都唔收

巴士airdrop比人拒絕晒

唔關事，無知係罪，我媽媽才未煮過飯做過家務。香港就係因為佢地先導致到咁樣，如果條例過左，我地既下一代又覺得唔怪我地？

阻大家一分鐘

由六月九號103萬人遊行到六月十二號警方使用過分武力大規模清場。警方越做越過份。

我draft左封信，大家過過目。
目的都係希望搵多啲人，一人一信對爆聯合國人權專員個email
請佢地就中國政府、香港政府及香港警察所使用嘅暴力及破壞人權展開獨立調查。

希望各位巴絲幫幫手，一人一信。

一人一信,寄俾聯合國人權專員

原本我是极力支持修例的
中央指示绝对不会有错
一定是为香港好！
怎么原来搞到半天是港英余孽林郑的诡计！
要搞垮香港！十分可恶！
我今天开始反修例！抗恶法！
616 齐上街！声讨林郑这个港英余孽！

依家大陸散播搖言坐7年，小心條例通過運你番去

其實我覺得可以整返啲圖 直接話啲後生仔亂咁整圖 我哋呢張先係真 咁咪會令佢地放低戒心

屌
個網真係起到好撚柒有feel

我覺得大家都可以用自己嘅創意，改個靚靚嘅名
試多幾次啦

完全係真事

而且一定要荷花圖背景加文字藝術師

HK01 長期有條仆街廢老五毛叫
"黃屍狗自己什麼黃皮狗？竟去做白皮豬走狗！白皮豬收你？"

集體入去屌鳩佢

前幾日仲鬧緊我
今日翻去我同老母講我要保民生反修例
中央都話成件事係林鄭單獨提出
所以要去遊行
佢即刻支持咗我

未試過用airdrop成功send比人

認同，全部都係事實

前港英政府政務官，全家英藉，全部都係事實，無得假。

Work
搭巴士airdrop 一批過
有幾個收

有YouTube link 未？

但係如果有人無啦啦嗌大倒共產黨 班藍絲會唔會大鬧遊行架

將黑警 d 片用誇張奶共標題整成 checkbait

引 d 廢老睇同 share

Clickbait

有冇巴絲諗到父親節主題長輩圖？
星期日父親節

我意思係長輩圖入面嘅文字

我愛殘體字 殘體字愛廢老

唔好意思 阻阻大家 我啱啱開po 就見到原來伍公子做咗條 但都可以做多幾條 散比啲廢老睇

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

笑撚到我

搭車係咁收到 巴打們好波

屌 我叫我老母sd啲長輩圖岀去
Sd咗比幾個都係比人藍tick
有一個仲係度反駁返佢又收皮
條友仲話支持林鄭就冇問題

以牙還牙
以眼還眼

人地點對我地
我地點對人地

講得岩
因為大家成長背景唔同
大家對大家根本唔了解
其實幾悲哀件事

有效就得，admin記得幫手Del post，唔好俾啲三毛截圖破壞

洗鬼分真唔真心咩 佢地本身就有bias

唔洗反駁，收得多就成真事架啦
以前d長輩圖咪又係咁出黎
無野好駁

嗰班人做咗六七十年人
唔係話咁易改變架

已证实外国势力入侵香港政府！
爱中国！别让这些与外国勾结的势力控制香港！

陈茂波太太，许步明（国籍：英国）
陈茂波儿子，陈天行（国籍：英国）
陈茂波女身，陈天欣（国籍：英国）
林郑月娥丈夫，林兆波（国籍：英国）
林郑月娥儿子，林节思（国籍：英国）
林郑月娥儿子：林约希（国籍：英国）
梁振英女儿，梁齐昕（国籍：英国）
梁振英太太，梁唐青仪（国籍：英国）
梁振英女儿，梁颂昕（国籍：英国）
梁振英儿子，梁传昕（国籍：英国）
郑若骅丈夫：潘乐陶 （国籍：加拿大）
黄锦星妻子：梁素云（国籍：加拿大)
杨伟雄 创新及科技局局长：连同太太申报持有合共十个物业，当中有五个住宅单位位于美国加州
杨伟雄太太：翁少琼（国籍：美国）
刘江华太太：穆斐文（国籍：加拿大）
陈肇始 食物及衞生局局长：拥有英国伦敦物业一个，与妹妹共同拥有一个位于英国格域的物业
邱腾华太太，黄雪儿：与家人在英国拥有3个物业
杨润雄，教育局局长：一对子女现时在澳洲留学
陈维安，立法会秘书长：育有两名儿子，今年分别21岁及18岁，均就读于 德瑞国际学校

中央没支持修订！中央没支持修订！
一切都是林郑月娥想搞垮香港！
一旦条例通过，几百亿外资将考虑彻走！
香港金融中心的地位危在旦夕！
楼市要完了！
股市要完了！
港英政府的走狗，现在露出了奴才的真面目！
请转发给十位身边亲友！好人一生平安！

如果兩老係紅底有用iphone既 幫佢地開返個airdrop

而家仲未有人踢爆投票做假?

但其實好可悲
無乜腦...

2019仲講緊黃絲

巴打，借黎開post 推

件事值得反思 會唔會用一種佢地聽得入耳既方式, 就能夠將佢地起碼由鐵票變成中立? 會唔會好多成日見倒既家庭政見反目, 其實D 仔女識捉心理 present 得好就唔同哂?

例如佢地覺得民族概念神聖無誤既, OK, 咪話佢聽部份人利用左騎劫左扭曲左佢個精神依歸, 認同下佢心目中屬於祟潔既概念, 叫佢將兩樣野分割黎睇

叫左老母send比佢d廢中同事whatsapp gp

唔好意思 阻阻大家 入面已經有巴打整咗兩條片 大家幫幫手推po同埋like條片等條片上到熱門 最好留埋言 但保持隊形 比多啲人睇到 同埋有巴絲有時間又識整嘅幫幫手 我地要分享比我地嘅長輩 佢地最鍾意睇呢啲唔洗用腦嘅片 又入晒佢地腦

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

幫手like share 比啲廢老！ 同埋留言一定要保持陣形！

求官員海外家人圖

真係蠢，唔係扮

每日一send
Send 到佢地歸西為止

所以遊行重點 唔該擺返落反修例度

整埋YouTube個d得圖同文字旁述片有無得諗

上面已經有兩條
伍公子都出咗條

Ho ball

快D比林病睇喇

傳

我都係睇咗一陣，之後笑到仆街。利申：癈老一名

呢頭send完YouTube link俾媽咪
佢睇完轉頭已經喺recommendation 搵到其他解釋反送中既片自己睇
我愛您呀媽咪
文宣組要加油 真係好有用！！！

屌你...笑死

正

佢地接觸既資源太少，無得分清楚真假
所以要作個更大既大話出黎

呢個真係必推
亂港內奸拒絕與中聯辦主任握手

會，毛澤東都話唔好寫黨八股，劉松仁都話要用宗教催眠。

安全上網

Good idea

唔係蠢，係貪錢

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

ching你都要幫手send

記得用殘體！

谢了老铁

呢條d內容太深

巴打有無淺啲嘅文 我po出嚟比巴打整

4-5年前都有人講過d 咁既野

都係專心拉攏廢老算啦

我哋要反攻廢老fb page

仲要反攻廢老fb page

啲留言好入戲😂

war game 討論。有無發現D狗放屁地方2次都相同？都係空曠地方加順風，所以D屁向我地方向飛。但係上次喺市中心攻防戰就埋身肉搏，完全無放屁。所以結論係咪市中心玩先會有利D呢？

利申。online war game 討論

［文宣升級］長輩式反攻保皇FB Page

［文宣升級］長輩式反攻保皇FB Page

圍攻之

連登仔女今次呢招反間用得靚

依家極度需要新既長輩圖宣傳聽日出黎同埋不撤不退

長輩圖攻勢仲可以繼續 叫d廢老聽日出黎

衝阿

記住
長輩圖背景一定要用維港景
或者大大朶蓮花

雖然唔知點解？

中央政府萬歲！ 習總痛責奸臣林鄭 擅自強推惡法

林鄭終跪低 撤回送中方案 以保香港樓市股市興旺！